其實盲目等到20號好咩？

啱先林奠已經清楚表達：「我點撚樣都唔會回應你哋㗎啦！」

點解仲要等到星期四？
唔通佢星期四會呔咩！

我哋要出其不意、攻其不備呀！！
佢預我哋星期四，我哋就星期三出！！！